（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

利申：已買
7-11 一般便利店有售
如果你唔想依本報刊變廢紙
請大大力懲罰蘋果！

Push
We need apple daily！
希望大家唔係淨係今日買報紙，要日日買，大大力罰蘋果！

我買左一本
因為太大本
我聽日買多本先

推

之前仲買左一本榮光歲月 都唔平

一出個陣已經買左

Sor9 我冇留意到
依家先睇到佢有出

唔落街防疫大使推一下

聽日去買

幫推

Push

琴晚搵唔到蘋果日報就買咗哩本

push

推 買！

OK , 聽日買

報紙檔都有賣

推手

Tui

見7仔有唔少 大家快d 野

仲要訂閱埋蘋果同壹週刊啊

請買《不是最終章》！

呢本真係值得買

有做有做

堅，陣間再落去買下先

《榮光歲月》就搵極都買唔到，有見及此我喺呢本一出就買，點知原來隔咗咁耐都仲喺度

行過見到會買

本書咁厚, 絕對值呢個價

send 去youtuber 睇下佢地會唔會覆幫手買

Pish

想買
聽日就去

多謝大家上咗熱門

已買！推～

田灣ok仲有大量！！！！！！！

會買 本身想買

Pushhhhhhhhh!!!

In AppleDaily we trust

Ok! Push

買左好耐都未得閒睇

好多書店都仲有榮光，我上兩個星期喺榆林買咗

退番出版商會點計？

推！

收到

dllm咩書黎，黑咪掹，
買本睇下先

吓
有本咁嘅嘢咩

已買~！

Pushhhh

聽日搵下有冇得買

爆買呀

一出就買左啦 岩岩又買多左本

PUSH!PUSH!PUSH!

聽日出去賣
[url][/url]

一出個日買咗

聽日買

絕對係成本價，睇到好感觸，時代嘅記錄

買咗 推

明天揾到會買

A

shout up and take my money!

Up

pish

繼續買

已網上訂閱超過半年啦！不過今日開始會日日買

99蚊本
7仔仲有得買

會買！！

唔講唔知 推推推

本野好多細報紙檔都有
一邊屌惠康一邊幫襯711係咩玩法

見po已買

推 聽日去買

有無黃店報販

同問

啱啱買咗兩本
幾高質
買嘅係文字
$99真係唔貴
仲要係彩色

啱啱買咗本

已買

我搵唔到呀

pushh

買左一路都唔敢打開黎睇

一日一蘋果

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推 聽日就去睇下仲有無

推我願榮光歸香港

收到（依鋪破產）
100蚊點破產，快D去

邊一日係deadline?

真係好大本
推

我唔捨得拆開個包裝膠紙

推
聽日出去買

啱啱買

bought

一岀果時屋企買咗
聽日去再買

up

已買
7 仔仲有一大堆
幫幫手

今日行咗幾間7仔OK都冇呀

.

開左睇左幾頁就唔敢再睇

冇可能！
聽日去d小報攤睇啦

7仔蘋果俾人掃哂 終章就冇人買

我買唔到啊
油尖旺邊到有啊

\\\推

因為冇人知
我就係其中一個

推～～～ 買！

推！聽日買！
叫多啲人買！

推，聽日買

推到1001！

出嗰陣唔係四圍都冇？

希望憑藉我小小嘅力量，可以令依本報刊差唔多響間間便利店都俾人掃哂

真心無見過

聽日睇睇

去報攤望下先

聽日去買！！！

P u s h

第一日已經買咗，但應該好多人唔知哩本嘢

睇左兩三頁真係唔敢睇

網上睇到既

推 已經買左

推呀

第一日出已經買咗

買晒佢

推推推

樓主幫下手pin
好多7-11已經收埋左
因為賣唔出
想買既話最好影低相去問店員
利申 垃圾7仔員工

push ar

推爆佢

好

報刊師

貴，銷量低，收埋都無可避免
好多報紙檔都有貨

Pishhhh

推到清哂佢

第一日就買左

一陣就買

大家清佢貨

日頭個陣想買報紙買唔到
順手就買咗呢本

不推文？

Same...

tui 成日見到成一本大大本果本垃圾 原來會收埋 聽日去睇下先

會喊 我都未敢睇哂

洪水橋OK有啲

我買咗五本

支持！

幫襯左小商戶報紙檔先啊！

apps台post我先唔推

有米

手痕買多左本
我嗰間剩返一本喳，好彩買到

慣咗不推文 Sor

g chi
幫推

買咗榮光歲月，又買埋哭泣的城市
兩本都未睇晒又有

push 頭先去買仲有好多本剩

唔講我都唔記得有本榮光歲月喺度

真 睇番啲畫面我怕自己又喊到收唔到聲

後者唔係大公文匯架咩

哭泣的城市唔係大公文匯出架咩。。。

可唔可以叫admin推薦呢個post 真心既屋企附近7仔都見有多本
我覺得大家唔介意拎$10買報紙 比$99買本物超所值既書都會肯買姐

之前仲有本叫 榮光歲月

Push
幫手睇下

未見過 聽日買

買左$250個本，未買呢本，其實呢本內容講咩

再推

之前係青衣山上個間大7仔見到有好多本 唔知而家仲有冇

三推

又再推

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

推
不過買左成日唔敢睇
一睇就會失眠同Depress

我會買兩本, thank

太可惡了，為左環保，一定唔可以俾佢變廢紙

好大本 屋企放唔落 聽日搬間大啲嘅屋買返本先

推
好多7-11都有得賣

買左

汽車推推

火車推推

推

已買

幫推, 見唔係到到有

拎左買返本(買到既話)

灣仔大王西街皇后大道東交界
但未fc呢本有冇貨!!

聽日和你掃

屌
買

一定會買

tui

推！！！

之前已經買左 我回顧左好多我都唔知既香港大事
Push

wtf

琴日0晨企係報紙檔等蘋果車黎
點知原來呢本野一直係我面前
搞到今日又要特登去多轉

【想支持🍎🍎，仲有呢個方法】

衷心感謝香港人愛護壹傳媒！見到大家不斷留言打氣，訂戶人數再次急升，讀者買報紙買到「洗晒版」，就連VIP計劃都多咗好多人參加，我哋真係好感動，心意全部收到晒！

以下仲有少少嘢想大家幫忙……

除咗你而家睇緊嘅蘋果FB之外，集團內各單位仲有好多平台，等緊大家「課Like」㗎！想支持我哋，可以Like以下Facebook、Follow IG同Twitter，Subscribe YouTube、加入埋Telegram頻道，都會幫到我哋！記得多多CLS（Comment/Like/Share），有你哋撐住，我哋一定都會撐落去！

【香港蘋果日報】
FB
IG instagr.am/appledailyhk
TG
YT

【Apple Daily - English Edition】
FB Apple Daily - English Edition
TW

【現場 － 蘋果突發】
FB

【蘋果攝記】
FB

【娛果 - 蘋果娛樂】
FB

【蘋果ATM】
FB
IG instagr.am/appledailyatm

【investMAN】
FB

【全球樓行】
FB

【果籽】
FB
IG instagr.am/as.appleseed
TG
YT

【籽想旅行】
FB
IG instagr.am/travel.appleseed

【籽想好食】
FB
IG instagr.am/food.appleseed

【健康蘋台】
FB
IG instagr.am/health.appledaily

【動物蘋台】
FB
IG instagr.am/applepetform

【Gadget Guy】
FB
IG instagr.am/gadgetguy.appleseed

【飲食男女】
FB
IG instagr.am/eat_travel_weekly
YT

【三餸一湯】
FB

【體蘋果】
FB
IG instagr.am/appledailysports

【一家人】
FB

【蘋果日報慈善基金】
FB

【北美蘋果日報】
IG instagr.am/AppleDailyNA
TW

【3分鐘專題】
FB

【壹週刊】
FB
IG instagr.am/nextplus.hk
TG
TW
YT

【Deluxe】
FB
IG instagr.am/deluxehongkong

【add 名人時尚】
IG instagr.am/add.appledaily

【蘋果Fun享 Apple Daily Fun】
FB
IG instagr.am/appledailyfun

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

push push

同我買收佢

How much

$99

第一日已買,不過個size好難放書櫃

推到清哂

同意

大家可以報下檔口位置

push呀屌

幾時出架？

收到，聽日買

已經買左一本

之前已經買咗，但呢本好似真係唔多見到有宣傳

甴近平

哭泣的城市建議你燒左佢

買

黑夜再漫長，繁星不會消逝。

借D意賣垃圾,on9

呢本反而買左

推 (上post慣咗手不推文)

記得去買

買咗未

仲有好多剩呀 快d去掃

推 一人一本（以上）看門口
利申佢一出就買左

留意下先，一見到就買。

推！！！！

屌你老母 買撚哂佢呀

推
仲記得出嗰日突登6點走去買 以為會好似本榮光歲月買斷貨

一出嗰陣買左
幫推

推
琴日已買，見到7仔仲有幾本

有買到 , 但我想同蘋果講下次呢啲特刊都係用返硬皮同粉紙啦 , 時間耐咗好易霉同巢

721831

未見過呢本野

有冇人知係唔係賣到21號?

啱啱買咗
幫手推

買多本用黎送俾伯母會唔會變左墊煲底...?

0ush

一陣買

推
買左2本

頭先仲見到好多

真心變廢紙

今早買咗，見仲有一叠未拆，收工想再買，已經退回

未必，有d店已經退返俾蘋果

呢隻係咩紙？雜誌紙

其實係，話晒週年刊

退左啦???

有d店，唔係全部

其實我樓下既7仔ok 都見唔到

樓下7仔話賣曬

今日再推下

今日買左！

呢本係歷史文獻級數 真係要買

琴日報攤買咗

樓下7仔有 打算一陣落去買
知唔知幾錢本？

健康村1期停車場隔離間7仔有5本

今日買咗

仲有幾多日？
葵芳地鐵站間報紙檔好多

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

689 買咗末呀

屋企人每人自己都買左本

買Ed

喺外國買唔到， 幫推

大家買咗未？